唔岩聽既說話你地想唔想聽

金拱門出左新麥樂雞醬反擊黃色經濟圈

個金拱門好黃

聽左，no big deal

黃到發金
前線仲好黃(皮膚)

我識既人入面已經有一個已經忍唔住聽日去食

聽左 但都唔想食啵

多謝反送中運動 幫我戒甩左麥當勞癮
自從我無食麥當勞之後 個人自信心強左 健康左 精神左
讀書考試仲拎一百分添

你就好啦

冇食差唔多一年已經，行過都唔會留意出緊乜閪包定其他閪野

好想食薯條

唔食唔知屎好食

食其他餐廳啦，
話說有冇黃店推介？